我係一個八十後廢中，多謝你哋

我文筆唔好，能力唔高
只係想講你哋知
年輕人，你哋一啲都唔孤單！
本身好擔心今日輿論戰會攻擊你哋，我都諗梗要點同同輩/老廢解釋
出奇地好多人都了解，覺得你哋係有原因咁做

你哋先係香港未來嘅希望！
只要我仲有一口氣同一絲能力，都會支持你哋